回憶撚 認真問 有去陳柏宇演唱會既

我第2場去
大合唱你瞞我瞞果陣
有冇巴絲唱左一兩段你扯我扯

果陣仲係cdrom